［冇圖］波多野裕介

咁啱睇頒獎見到佢唱歌

唔知同結衣有咩關係